點睇警察抄女牌？

阿sir抄牌洗你管？

唔洗你教阿蛇做野

你而家係咪玩野啊 呀蛇要抄你牌唔該你合作

[比加藤鷹更變態] 香港警察變態佬： - Google Docs

1. 「拍戲三人組」警員王志浩學堂偷窺女警如廁,疑變態總部偷窺前科擔保中再犯.入獄三個月。( ESCC 2591/2004) 涉嫌四個月內九度於校園內非禮四名女學生，在區院承認九項非禮罪判囚廿個月。DCCC 665/2006

2. 梨木樹患怪癖高級督察沙田新城市廣場鏡片偷窺女子裙底春光被捕保釋候查。

3. 高級警司冼錦華接受三次免費叫雞 ,囚三年.終審法院一致駁回上訴 。即時被送入獄服餘下的刑期。DCCC579/03 ESCC1026/2003

4. 牛頭角軍裝第4 隊警員廖康民, 花名[肥田廖]大陸沙嘴叫雞,竟然在祖國晒委任證求俾面判刑15 天,大陸公安直言冇面俾.

5. [紫藤]組織發起遊行，抗議警方藉放蛇多次免費享用嫖妓，口爆及手淫等服務，港大法律系副授楊艾文指警方無此需要。